點解4年前(2016)唔留系高登篤眼篤鼻

要出走黎到連登開拓新天地

Pish一下

因為方仗禁咗非官方app上高登，焗住用56k年代高登官方app, 由此令絕大部分ifan用家起義轉用連登

樓主條岸鳩仔連當日點解有lihkg出現都未知

係HKG+

牙祖 凈系「DQ左HKG+」
同埋「DQ唔乖既高登仔」(ban a/c)

其他乖既高登仔
只要唔唱反調（好似泛民咁唔投反對）
但留系高登「篤眼篤鼻」
咪一樣可以claim自己抗爭緊

點解當年(2016)要「總退」出高登
放棄輿論平台咁魯莽

因為連帶cd room都受影響，而ifan起義後，高登只餘下web版及an機會員G持，但同時好多an機會員都雙修緊連登，高登貼文即時減愈半，更慢慢變成老人院